傷過ACL MCL要幾耐好

無斷 但兩條都拉傷 已經過左半年仲係痛緊 要幾耐先好得返

有冇休息？
一般3個月已經唔會痛

練股四頭肌 股二頭 下背 小腿 腳踝靈活性
總之強化下半身 增加mobility 但唔好盲目增加flexibility 有機會增加受傷風險 要因應返你玩開既運動需要

我都係同路人 哩啲真係講唔埋 好睇你生活係點
因為冇乜血管連接住 韌帶哩啲係復原好耐 快極都幾個月做單位起跳

斷過acl 做完手術 而家訓練做leg curl好做就黎飛個小腿出黎咁 粒釘個位勁唔舒服